\thispagestyle{empty}

\begin{center}
\section*{\sc R\`{e}glement Rando Rentr\'{e}e dans l'Errant}
\end{center}

\vspace{30pt}
\textbf{ARTICLE 1} - Le port du casque est obligatoire. Aucun d\'{e}part ne sera autoris\'{e} si manquement \`{a} cette obligation. Avoir le n\'{e}cessaire de r\'{e}paration et un vtt en bon \'{e}tat.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 2} - Le code de la route doit \^{e}tre respect\'{e} sur les parties ouvertes \`{a} la circulation.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 3} - Les participants de moins de 18 ans, devront \^{e}tre obligatoirement accompagn\'{e}s d'un adulte.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 4} - Les participants (ou les parents pour les mineurs) autorisent les organisateurs \`{a} utiliser les images de l'\'{e}preuve sur lesquelles ils pourraient appara\^{i}tre. L'engagement \`{a} l'\'{e}preuve vaut automatiquement pour acceptation de ces conditions.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 5} - L'organisation d\'{e}cline toute responsabilit\'{e} en cas d'accident, de perte, de vol ou de d\'{e}t\'{e}rioration de mat\'{e}riel ou d'\'{e}quipement personnel. Pour participer, les concurrents doivent \^{e}tre couverts par leur assurance personnelle (Responsabilit\'{e} Civile).

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 6} - Tout abandon doit \^{e}tre signal\'{e} aux organisateurs au point de ravitaillement ou \`{a} l'arriv\'{e}e afin d'\'{e}viter des recherches inutiles. Chaque participant lors de son inscription se verra remettre un coupon avec un num\'{e}ro de mobile pour tout probl\`{e}me.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 7} -Tout participant devra \^{e}tre en possession d'un certificat m\'{e}dical.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 8} - Dans un souci de comportement responsable, les participants sont tenus de respecter la Nature sur les chemins emprunt\'{e}s. Ne rien jeter par terre pendant votre parcours, des poubelles seront \`{a} votre disposition au ravitaillement et \`{a} l'arriv\'{e}e.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 9} - Les organisateurs se r\'{e}servent le droit de modifier les parcours ou d'annuler l'\'{e}preuve si les conditions de s\'{e}curit\'{e} l'exigent.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 10} - En cas de non respect du pr\'{e}sent r\`{e}glement, les organisateurs se r\'{e}servent le droit d'exclure tout participant.

\vspace{10pt}
\textbf{ARTICLE 11} - L'organisation pr\'{e}cise qu'il s'agit d'une randonn\'{e}e non soumise \`{a} classement ni chronom\'{e}trage. 

\vspace{10pt} 
\textbf{ARTICLE 12} - Cl\^{o}ture des inscriptions \`{a} 8h55 pour respecter les heures de d\'{e}part.

\vspace{35pt}
\begin{center}
\sc Tr\`{e}s bonne rando, et bonne rentr\'{e}e !!
\end{center}
